魔術貼

有有ching知邊度重有呢隻魔術貼買[img]圖片網址[/img]
走曬旺角所有格仔都沒………………